Bu asso音樂係咪一定要8級同5級樂理先過？

Ass Hole 有要求嫁咩

佢個網寫
但有fd話唔洗

我未考 下年先考
但想今年入
所以諗緊報唔報好

Asso要求都咁高

8級好高要求咩

一般Asso識呼吸就收啦

有手有腳就收

屌你啦d呀sir都唔知有冇啦

有必要咩樂器要考grade 8

聽講識牧童笛都照收

唔係要cert架咩

無手無腳都收

我in過 唔收
利申 8級鋼琴長笛 5級樂理

垃圾學店都學篩人
三大asso分分鐘要求低過佢

咁音樂又唔係間間有

你無5級theory Cert，咁樂器都無6級或以上，點會收你

唔駛8級theory

9成9人都有8級樂器同5級樂理
有好多人考左AT、LT或者FT
起碼一半人有埋8級樂理
利申:讀緊bu asso music

有無手腳都唔緊要 最重要有錢

咁我都係考埋先報thanks
佢新開個個creative industry music呢？
我見個個比較pop啲

嗰個冇asso讀
要讀asso就只有古典音樂讀

如果你major係piano,voice,flute or violin
呢幾樣競爭都幾大
唔一定考得到入去
聽講會篩走一半嚟面試嘅人
再睇成績

想問如果第一次in左話唔收 七月再walkin in過得唔得架？會唔會有record🙏🏻thanks

梗係有record呀
Music Department 係浸大雖然唔算係獨立嘅
但係佢同其他學系最大嘅分別係
通常你去面試會有其他科其他學系嘅同學一齊一group人見
見你個未必係你個科嘅教授

但係music department 係你major instruments 嘅教授同系主任直接單對單見
其實佢哋都好著重音樂造詣
如果佢話左唔收佢哋就真係對你冇興趣
唔係想打沉你
不過佢哋係面試個時應該就已經睇得岀你嘅音樂能力同背景

我有個同學佢第一年in唔收
叫佢下年再in就會收
佢下年in就真係收左

所以考返過8級會穩陣啲
得閒聽多啲concert
揾多啲唔同嘅途徑接觸下音樂
會對你考入去有幫助

咪撚推唔關事既post

Sorry
以為你係之前個巴打😂😉

btw你in佢有冇同你講乜？
通常music asso都好快收晒人
未必有得咁樣walkin in🤔